霸氣哥同David lunch哥 點解lunch哥咁黑鳩人憎

攞霸氣哥同David做對比，已經睇到分別。
連登仔駁唔駁到 ，同樣係鏡頭面前出現過 。但霸氣哥明顯唔係attention seeker， 想出名

推

條友差你錢？